(正確觀念）香港警隊不是香港人 請傳開！

警隊已經被滲透
無論高低層都大量投共
而且唔知有幾多武警 公安混入
終於向香港人開槍
各位要有正確觀念
佢地唔係香港人

光復香港 時代革命

1/10

Push!

2/10

3/10

黨衛軍

有片為證

佢地係無良心既香港人中國走狗姐

我唔覺得佢地配做香港人

推

push

掛羊頭賣狗肉 ge人渣，廢物黑社會

狗都不如 話佢地狗益左佢地

你啱，佢地連做狗ge資格都無，最好死全家，落地獄，日日係地獄折磨，永遠

要將佢地同香港人分割出去
佢地唔屬於香港嘅一部分

agger

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

正確觀念

有咩辦法可以證實佢哋係解放軍/武警
如果真係證實咗英美會唔會做嘢 eg 取消關係法